一日唔戰勝對差佬既恐懼, 一日香港人都唔會有贏既一日

如果克服唔到既
咁就俯首做白羊啦

有冇羅飯焦雞 deepfake片
褲已除

巴打入黎睇左呢個先
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

有冇道理?

tui

武力制服佢？ 點克服？
我內心克服左 但肉體便唔到啲咩

起我底, 我有開到PO講可以點做
希望比巴打參考下

屌佢地 屌到佢地癲 下個俾人捉既 遇到既對待更差...
係魔警 個撚個都魔警
仲有武警 點制裁？

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

私了啦... full gear 硬碰硬做咩

你講到武警...我諗到一個字姐

推

真正對手背後係解放軍？

係

問題係班道德撚

有班廢物，自我審查完未

警世